香港人好鍾意嘅微辣表咗態未？

唔好話咩澳門人
佢地咁多香港人睇 又成日黎香港取材
連外國都咁關心香港政治現況
微辣表態未？

得霍哥表左

人地澳門一早立撚晒廿三條，佢地不嬲都唔講政治

好幾個私人個人ig都有講

但澳門人遊行支持香港

例如？

再唔行出黎就到香港 偽和平

想知+1

On99 magic都有

澳門沉淪咗啦
想人哋死咩 難得有啲有良知 唔好搞人啦

戇撚尻尻個社會搞成咁，仲睇埋d垃圾乜野微辣⋯ 同班台仔咁上下

馬介休講左好耐

up d咁ge野，同達哥冇分別

澳門有23條
唔講都理解 但起碼唔似有班kol ig女神咁繼續post片
對於澳門人黎講我覺得唔po吃喝玩樂既野已經係一種支持

講兩句支持又關廿三條咩事 唔通講句支持香港就會比人拉咩

香港地未有23條 你實係咁講
有左你睇下驚唔驚仲講唔講

呢班人一定比人拉哂

微辣自星期日已經無up過片

你個名